其實canon 真係唔值得再比耐性

幾個月前特燈放左6D 諗住mark ii一出即買

無4k唔緊要 我少拍 最多用電話
單卡槽唔緊要 我業餘 當慳張卡

屌你老母果45點對焦撚晒中間

完到咁你比6點我散少少好過

A7 iii正路就轉會 忍撚夠canon

夠你用到2022年啦

係啦係啦. 轉SONY 啦你

加少少買5D4囉

有得反mon
單手拎住黎自拍 贏晒所有ff機

on99 部部ff單反 啲對焦點都係集中喺中間架啦，想範圍夠一係用無反，一係用apsc 點解都費事解比你知

你係咪食得屎太耐 望下Nikon

一早放晒所有canon鏡

其實呢部野同我七年前 個部 無敵2有咩分別

nikon 真係闊到你老母塊西咁闊丫 自己搵把呎度下啦on99. 拎部d750拍埋黎，都只係左右闊果丁丁ja, 上下重窄過6d2 囉

Ok u win
物理限制？

Crop 機當然會大d 但我唔明ff要整大d好難？

單反幾多點對焦都好，AF-S都唔會夠無反準
雖然單反追焦速度理論上會有優勢，但係新一代無反速度上已經好接近，甚至超越左好多高階單反

利申D750轉Fujifilm XT10，無後悔過

大左 上一級 上上一級點賣貴四五倍

係，自己google 下啦

反光板物理限制

睇黎無反有好大優勢

on9
同D700同級

證明canon真係未驚過 仲係食老本
以香港來睇轉會SONY既人幾多
不過全球佔有率就唔同

6d2 升級對焦同flip out mon已經係皇恩浩蕩